.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "januari 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Där URL är t.ex. \fI\%https://google.com\fP
.sp
När du skickar argument till \fBweb2disk\fP som har mellanslag i dem, bifoga argumenten i citattecken. Till exempel: ”/some path/with spaces”
.SH [ALTERNATIV]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
Baskatalogen där webbadressen sparas. Grundinställningen är .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
Minimum intervall i sekunder mellan fortlöpande hämtningar. Standard är 0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
Hämta inte CSS\-utformningsmallar.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
Teckenkodning för de webbplatser som du försöker hämta. Grundinställningen är att försöka uppskatta kodningen.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
Varje länk som matchar detta reguljära uttryck kommer att ignoreras. Detta alternativ kan anges flera gånger, i vilket fall så länge någon regexp matchar en länk, kommer det att ignoreras. Som standard ignoreras inga länkar. Om både filtrera regexp och matchar regexp specificeras, då används filtrera regexp först.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
visa denna hjälptext och avsluta
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
Endast länkar som matchar det reguljära uttrycket kommer att följas. Detta alternativ kan anges flera gånger, då kommer länkar att följas så länge de matchar det reguljära uttrycket. Som standard följs alla länkar.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
Maximala antalet filer att hämta. Endast för filer med <a href> etiketter. Grundinställning är 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
Maximalt antal nivåer, d.v.s. länkdjup, att följa. Grundinställning 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Tidsgräns i sekunder att vänta på ett svar från servern. Standard: 10.0
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Visa detaljerad utdatainformation. Användbart för felsökning
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
visar programmets versionsnummer och avsluta
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
